HA 罷工，唔炒，不過唔續約

可以點拆？
唔好講話夠薑就全部唔續約，你都要全部9000個醫護唔驚先得。

short人咪又要請，
工會攪捐款? 我月供

出去睇下呢個世界，唔係得ha 可以做

做得ha都唔係為揾錢
你估個個係毅進仔淨係打到一份工咩

疫情過左 777直接以醫護人手長期不足 由內地輸入醫護
識廣東話優先 取代罷工個5千人

罷工個d醫護再係呢行全面封殺 除非你出國 或者 轉行

願聞其詳

講到好似夠人手咁

以我所知成行都缺人手，私院價更高
移民都大把地方爭nurse

Who Fucking Care,

私人市埸搶人

大家月供
所有醫護齊上齊落
唔該

醫護外地移民應該好易

林鄭好撚醒呀diu

以我所知公院唔請人真係等暴斃

你知唔知大陸醫護咩質素嫁？收紅包果啲都算，淨係識打點滴，藥又唔識多隻，最大獲連個牌你都唔知係咪真。
你知唔知香港嘅nurse已經發展咗唔同專科，社康都做得唔錯，大陸啲護士發展起碼差十幾廿年。

知又點啊 林鄭中共 理撚得你香港人咩

有錢佬高官有私人醫生 私家

普通香港市民 鬼會理

點解你會覺得佢地會理你感受

本身都想唔續

直接全體辭職啦
工會整個template 每人簽個名就遞信
睇HA點拆

出到去起碼跳兩個point 先
仲要乾淨好多
啲case 又唔難

其實點解強國咁鐘意係咪都落IV

因為落條水佢就可以收你錢，試過有大陸親戚畀人呃，睇住係NS佢話消炎藥，問多聲先話要再加錢。